## Приложение для ведения футбольных групп (тестовое задание)

Не судите строго за выполненную работу, потому как с PHP начал знакомиться с момента
как зарегистрировался на вашем ресурсе. А про Laravel узнал всего две недели назад, когда появился 
"второй шанс".

Постарался выполнить задание согласно требованиям.

JS мною использован не был, т.к. его освоить я еще не успел. Но работаю в этом направлении.

Благодарю за понимание!!!

С уважением, Павел!
